影相係貴精不貴多

見啲10大攝影師同一個post可以影幾十幅，一個event 影幾千幅 但有9成係一9樣，係影之前已經一要決定構圖係咪正確而唔係瘋狂咁影 跟住楝幾乎幅中焦同構圖正常嘅相 香港班攝影師本來只係班冇乜點受過教育嘅MK 連基本物理學都冇讀過就話自己係咩香港10大

基本physic都唔識學咩人話攝影師啦 去Flickr 大把人靚得靚過晒佢地但佢地有冇話自己10大呀， 係香港呢啲白痴社會先會咁

最好笑係班人淨識負評 但又反駁唔到我 連等效係咩都識

係studio成班助手打晒燈用晒反光板先影到 但一出左街拍咪又唔掂

說好不要提的

出左名先出黎講野

留名學物理

求教學

我有fd可供你試影

點睇garry winogrand有百幾萬張負片未沖同埋荒木有三百幾本影集

有無睇過contact sheet 咪又係影幾廿張

唔記得森山定荒木話，有料既好似佢地咁點影都得，無料先成日拎個幾張係度J

agger, 我影左17年 一張都冇

有料影1千幅都係靚當然冇問題啦，但而家係影千幾幅簡一百幾十幅見得人

果幾百本係咪有9成啲相係一9樣？

慘慘豬 冇一個人可以反駁到我 香港攝影真係差

google 'magnum contact sheet' 先
攝台真係越黎越on9

樓主可唔可以介紹下有邊個攝影師係貴精不貴多 姐係唔舉例真係好難討論

一開始就無諗過駁
都唔知要識啲咩物理先可以影到相
所以留名跟大師學野

留名跟大師學物理

巴打咁你推薦128MB 定256MB記憶卡好?

floppy

而家你仲買到就比個叻你